D動物撚點睇動物實驗?

有無動物撚入黎分享下

之前都有反對用兔仔眼做實驗

人地講動物撚 你就講貓狗撚
傻閪

「你們知道嗎？你們的元首是一個素食者，他不吃肉，因為他對生命一般態度就是如此，他熱愛動物。你們知道嗎？你們的元首是動物傑出朋友，即使當了國家的總理，他也不會和他生活多年的動物分離。...他強烈反對對動物施行任何酷刑，特別是活體解剖，並且宣布終止這些情況...因此他是動物的救星，將它們從無盡的難以形容的折磨和痛苦中解救出來。」

原文網址：

對一隻豬，或者一頭牛，或者一隻羊而言，阿道夫·希特拉是它們所能遇見的最大的善人。這個大屠殺者是如此虔誠的素食主義者，以至於看到電影中動物受傷的鏡頭都會流淚，用手遮住眼睛不看，懇求身邊的人「等鏡頭過去了再告訴他」。他常說，食肉者是偽善的「食屍者」，最終都不適合選入優等民族。

德國於1933年通過，並由希特勒簽署實施的動物保護法中，禁止不必要地傷害動物。比如在電影製作過程中出現對動物不人道的對待、將狗類用於狩獵用途、強迫灌食禽類和不人道的屠宰方式；另外，也禁止在不使用麻醉藥的情況下就剪短狗的尾巴和耳朵。德國政府更於1936年規定，魚類要先麻醉後才能宰殺，同時餐廳內宰殺龍蝦的速度必須越快越好。

根據學者考證，希特勒是一位喜愛並關心動物處境的人，他反對為科學研究而殺害動物，認為賽馬是封建社會的殘留物，他本身更是徹底的素食主義者。1933年，曾被希特勒指定為接班人的納粹高層赫爾曼‧戈林（Hermann Goring），在一場宣佈「限制動物研究」的廣播中這麼說：「對德國人而言，動物不只是生物名詞中的動物，牠們過著自己的生活，並具有了解周遭環境的天賦。牠們能感覺痛苦、快樂，而且被證明是忠誠和依順的。」戈林亦曾威脅說：「我保證會將那些繼續把動物當作資產看待的人送到集中營。」